其實軒仔首我的天都幾屈機

先講講歌詞 節錄:
多意外 在日落大道的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖遍這地球
而一起 空間感恐怕沒有
想孤身去走

不意外是站著造夢的你愛我不久
今天說 你對我興趣減退擁夠抱夠
房間中 常常如沉悶困獸
門匙遞向我 懶回首

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

為何分手可以當做將細軟搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天
從聚到散 不講路線
突然再見 別再見

首歌講述一對愛侶，本來平平淡淡咁相處。
直至有一日，有一方突然提出分手，
好聽啲就話自己想一個人去闖下世界，
但其實真實嘅原因好簡單，冇Feel。
一句嘅冇Feel抹殺嘥兩人嘅付出，回憶。
面對對方嘅殘酷無情，突然提出嘅分手，
心裏除咗失樂，仲充滿住無奈。
「點解吖？明明我哋琴日仲好地地嫁」
「點解吖？明明我哋仲講好去邊到邊到旅行嫁」
你不停地追問佢，但佢只繼續放低手上嘅鎖匙
頭也不回咁一步一步離你而去。
你決心孭起背囊，繼續從後追返佢
但可惜無論你點追點挽留
對方都喺冷酷無情咁拒絕你。

拍拖拍到大家心灰意冷而分手並唔傷感，
最傷最痛嘅喺突然而來嘅分手。

#我的天#張敬軒#一歌一故事

而歐洲的星空仍舊很閃

但無情像你般 未見

夕爺理兩段呼應得好好
多意外 在日落大道的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖遍這地球

身處在 異地在認路的我太過膚淺
不知道 計算到再准方向都會有變
而歐洲的星空仍舊很閃

好似對方話要走,你自己就繼續追
你冇諗到追唔追到,
但就算追得返
「餘情又哪怕 再遇險」

一切都太突然,完全冇諗過笑得咁傻咁天真嘅對方,原來喺可以咁冷酷無情

分手永遠都係突如其來，因為兩個人一齊係要共識，分手唔需要。或者你會幻想一千幾百次分手情節，即使係噉你永遠都控制唔到對方有咩行動，所以分手永遠都係有突如其來嘅意外。

只要等到一個缺口，就會衝口而出

我明啊
我都係咁比人飛
豪無先兆

無先兆嘅分手最難受

要變可以好快
早一晚仲可以係攬住一齊瞓

轉個頭同第二條仔去旅行
仲要拍左7年

真係！同一日，朝早仲好sweet，一到夜晚再見，就講分手

咁都難捱咗好多年了，咁理7年你有冇拍拖？

我都唔明
調返轉如果係我啱啱散
同另一個人拍咗拖一個月都無
就去旅行過夜
我都做唔出

好可能拍梗拖嗰時已經⋯

我諗係啦

堅強呀,希望下次你搵到個愛你不變心嘅

咁啱聽緊就見到個post
佢啲歌真係好多都好屈機

好多都好催淚，每一首都講梗自己咁

夕爺寫呢類係無敵，而且都幾有心思寫畀軒仔

人地死口唔認你又有咩辦法
算啦 都過咗去啦

我都係咁,星期六散,今日佢同第二個行山了

其實事前好似好平常咁
都係想睇下會唔會有彎轉
最後諗清楚左都係唔work就講分手
利申：講分手嗰個

諗清楚,咁有冇同對方講清楚過?

我對佢係無左感覺
講多無謂 唔想再傷多佢幾錢重
唔鍾意一個人真係咩都可以係理由

感覺真係可以話冇就冇?

好嬲好燥

從聚到散 不講路線

所謂冇晒feel,咪又係鍾意左第個

user #7, #9
不如你地結婚啦

笑咗

冷靜啲啦

利申：燥完一排發現無用都係算數

首歌好聽嘛

啱呀,佢就係鍾意咗得二個

個男方我識嘅,之前又話唔會做衰仔,依家?

好聽呀

推

不想吵都吵了 下次留力啞忍
傷風一早好了 下次再關心
從前講好的歐洲之旅再等等
懂得怎麼等 定會更相襯

下次愛你既歐洲之旅係咪呼應緊我的天，所以其實個男既都係因為太懶，應該做既都無做到，可能女既話唔care，但其實做左>>>>無做，所以女既其實都唔係突然無feel，而係可能因為佢太少浪漫而無感覺

利：就係咁死左係到

但事實上，真係有啲人話變心就變心，話唔愛就唔愛

如果冇咗feel 除咗分手仲有咩可以做

唔係執著於事後有咩做，而係點解會話嚟就嚟

駁隻軒仔版的鍾無艷，仲灰
沒有得你的允許，我都會愛下去

係你單方面覺得突然
好似上面有人講 人地可能一直覺得冇feel
不過可能一時心情唔好先對你冷淡 加上人地都有付出過 冇可能當下即刻分手
咁咪拖 拖到知道真係再冇感覺 考慮清楚先講分手

拖個陣唔講，留返爆煲先嚟講。無他嘅，因為對對方冇感覺所以先咁絕情。用自己嘅Feel嚟做主導，咁都幾自私同唔理人感受喎